曼聯係咪用錯左戰術????

比人領先兩球都泊大巴

你睇下個傷兵名單先啦

大咩巴 比人屌打緊炸 右翼比人中出無限連發
車狗聯賽杯戈場先叫大巴

唔夠打同唔打唔識分？

唔想俾安巴比撚化，最後都係俾人撚化

仆街，柒下柒下咁都入到波

完全冇迫過，唔講唔知以為頭先曼聯領先

樓豬ho sick ball

又領先緊
唔係用錯啦

又爭d入，cls

已經用到二三線小朋友

打3後衛嗰時反擊都反唔到
一開始個approach有問題啦

睇下條中場線先啦

得返15分鐘仲係唔迫

曼聯

樓主識波

有心無力，後備换左兩件毛都未出齊既青訓。。。但psg真係好柒

擺明留到最後先爆啦

兩件都冇撚用，曼聯-6命

冇計 曼傷左半隊主力 唔用青年軍都唔得
有個聽日仲要返學

多謝樓主

yes